【港版國安法】聖公會敏感時刻擬設「教育部」 宣稱非管理屬校

在港開辦逾百間學校的香港聖公會將成立「教育部」，協調轄下中、小學及幼稚園3個辦學團體。教育部董事會由香港教省大主教鄺保羅、秘書長管浩鳴以及法律顧問鄭慕智等教會高層組成。

dklm

仆街，影衰上帝

聖公會不嬲奶開共

思想改造

管浩鳴死仆街

呢班撚樣

有冇得去英國果邊總會report番
班撚樣

聖公會 逃犯天堂

今日落雨不了

聖共會

冇，每個地方聖公會都係獨立，英國嗰個只係名義上大佬

所以有啲聖公會可以按立同性戀牧師，有啲冇

真理部？和平部定仁愛部？

聖公會真係好撚垃圾

咁撚sad
新教真係

一早話基督教垃圾黎嫁啦

真係好想當面問下佢點解支那要拆十字架

細仔係聖公會小學讀緊，真係勁憎呢間野

有冇啲咩可以拎出嚟傾吓

不要說教育部, 試說黨委部

性工會性教育部

愛國，宗教教育很到位，半年無上堂，一上先主力教呢啲，唱國歌，神愛世人呢啲，實用既唔見佢教
停學時期出功課用power point出，dllm 大仔間都識用google classroom呢類網上做啦

用半年時間教無謂野點追進度呀